聽日全部落街食早餐！

唔理你係咩都好
全部落晒街掩護手足！
今日唔夠多人，聽日一定要多啲人！
你可以唔做嘢，但你唔可以唔出現！
手足條命就係你手上！

Mon po 狗你即管mon
聽朝成條街都係人
我睇吓你拉得幾多個
陽謀你地破唔到

push

1112黎明行動2.0

推

公海入唔到

Tui

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

.